---
sidebar_position: 5
---

# Исправление ошибок и замечаний

Перед слиянием в ветку по умолчанию выполняется серия тестов программы. Если один из тестов не пройден, необходимо в локальном репозитории внести исправления и отправить новые изменения в удаленный репозиторий.

Также в запросе на слияние могут присутствовать комментарии преподавателя, которые необходимо учесть. Если требуется, необходимо внести исправления. На комментарий преподавателя нужно дать ответ и указать, что он учтен.

В видео демонстрируются выполнение действий, которые иллюстрируют исправление ошибок и замечаний:

<iframe src="https://vk.com/video_ext.php?oid=-215612996&id=456239023&hash=bc3a82dd71109dbb&hd=2" width="100%" height="480" allow="autoplay; encrypted-media; fullscreen; picture-in-picture;" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
